普巴還擊：你唔插美斯散步？

【體育】中場保羅普巴最近就批評還擊，指美斯也是跟他一樣在場上散步。

「我一直都是如此，贏或輸都這樣踢，這是我的風格。當美斯在公園散步，你不會去批評他，當美斯攻入3球，你也不會批評他在場上散步。你不能夠教我怎樣踢球。」保羅普巴（Paul Pogba）說。

普巴在2016年以8900萬鎊回歸曼聯後，表現一直跟身價不相符，今季的批評聲音更多，指他過份花巧、踢法懶惰，亦曾被領隊摩連奴貶為後備。

不過，這名25歲法國國腳坦言不會因為批評而改變自己：「要是我今天可以身處這裡，正正因為這樣的我。沒有人可以教我應該怎樣做，這是我的足球，你可以喜歡或討厭，我不需要被愛，不需要被刮目相看。」

圖片來源 : ©AFP

屌你奶啦，你踢到美斯咁，我俾你揸住杯可樂落場添呀！

美斯唔會掂下就跌

問題係美斯散步可以入3球 你散步比人入3球

呢個心態即係拒絕進步

講真
美欺打翼鋒
普巴打中場中甚至防中位
普巴散步中場就一打就穿
美欺散步都仲有中場幫手防守
咁兩個咪有分別囉

咁同番同一個位比呢

同耶耶比

最錯就係拎美斯黎比

拿美斯比

散步都勁撚過你奔跑

咪係

揀返張17,18 全季嘅stats先黎比好似好D喎

咩網？